今日（10月12日) 15：00 反緊急法遊行 尖沙咀至深水埗 #政事

今日（10月12日)
15：00
反緊急法遊行
尖沙咀至深水埗

今日 10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

推行動post

Push

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推

push

注意：
尋日有巴打提過深水埗有三間狗屋
仲有要小心走嗰時上錯狗校巴
要有危機感同警覺性

冇HKmap app嘅巴絲可以用網頁版：

USA！USA！USA！美國國旗！
幫下手推啦 想唔想贏？

Posh

將文宣傳開去俾身邊嘅朋友
唔該大家

今日 10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

3點尖沙咀

行動po推

push ar

長沙環好多目標

加油 反抗

pish

Be humble

Ig fb攻勢

p

推爆

行完就算 勇武唔好彌敦道開戰
個人覺得

其他區開就好

Pushp

[遊行新方式]會師

香港人同我出黎啊!!!

幫推

尖沙咀見

推到全世界出去！！！

長沙灣有富臨 中銀 辦事處 黨鐵

721
811
831
101

FB IG 要人

一路行一路提人聽日開花

Pish

一陣 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

收到!

推推推

推呀

行動post

地鐵見到唔少黑衫喇！

帶美國國旗

路上見！！

紅底連卡佛作為吳光正最大百貨公司，又多大陸人幫襯，無理由唔順便裝飾下啦

繼續推

要煲大佢！同外媒表示呢場運動從來未降過溫！香港人增取民主嘅決心從未變過

tui